[父幹當自己實力] 理財Campus：90後英國揸7層樓 身家近千萬

90後、年僅25歲的鄭嘉瑋(Ricky)，表面上跟一個普通的打工仔無異，實際上他於讀書時期已開始投資英國樓。數年前移居英國的Ricky，現時手上有七個位於英國蘇格蘭阿伯丁市(Aberdeen)的單位放租，未到30歲身家已近千萬元，究竟他是怎樣做到呢？

Ricky於2011年時移居英國並在當地升學，當時他年僅18歲，投資眼光已相當銳利。他發現當地樓價有上升趨勢，於是就跟家人借錢買入一個面積約700方呎的兩房單位，售價只約100萬港元，他運用家人的名義向銀行敍做按揭，之後把單位出租，每月租金收入約1萬多港元，租金回報約12厘。

事實上，他向家人借入總數逾100萬元，在支付第一層樓的首期後，他再次以按揭形式買入一個約值79萬港元、面積約730方呎的兩房單位，每月收租約7,900港元，租金回報同達12厘。至2014年，當時年僅21歲的他，手上已有4個物業放租。至今，他持有七個同樣位於阿伯丁市的單位，每個單位平均價約134萬港元，面積普遍為600至700方呎，大多為兩房單位，租金回報由6至12厘不等。

富者越富

家底好 做乜都得啦

好勵志，勉勵大家今日起要努力向上

投資外國樓

老豆有，怕咩？

佢又25,我又就黎25, 佢又姓鄭，我又姓鄭。 點解大家老豆老母差咁遠

窮人生仔正仆街

林寶潮文召喚

鼓勵大家快D投胎刷首刷

其實大家咁仇富，有冇人夠薑集資整個復仇基金基金出嚟，唔駛多，集返三五七億，再請啲有料但出身差嘅基金經理返嚟，一齊搞轉個 party

我有錢拎到出黎就唔會仇富啦

屌，每個中產拎返十幾廿萬，再加上我依啲窮撚又拎返三五七萬，當有五千條粉腸，嗰度都幾億啦

問題係大家都自私唔肯合作，就唔好怨中產捱貴樓，窮撚住劏房

直接借屋企錢+用屋企父母財政做實過到壓力測試

咁熟口面 佢成日上報紙

廣告黎定真嫁

咁窮仲要拎幾皮出嚟
想食咗人隻車呀

我做基金佬, 有賺就大家, 蝕就走佬

東方財經編輯同記者全部生愛滋啦 屌你。 成日吹捧父幹故事 正一含撚報

幾億做啲咩？

適當時候聯同外資沽空香港挾死班仆街大家族

佢有個blog

幾億咁有用？

同止凡果班一齊玩